曾經我也想過一了百了

分享給曾抑鬱過 現在抑鬱 因抑鬱而自殺的人

曾經我也想過要死 是因為海鷗在棧橋上悲鳴

隨著海浪隨意的起沉漂浮 把過去叼走飛遠而去吧

曾經我也想過要死 是因為生日那天杏花開了

若在那撒落的陽光樹影間下睡著 昆蟲的殘骸是否也會變為塵土呢

薄荷糖 漁港的燈塔 生銹的拱橋 廢棄的腳踏車

站在木造車站的暖爐前 心中卻沒有想要去的地方

今天就如昨天一樣 如果明天想要有所改變 今天就必須有所行動

這我都知道 我都知道 可是

我曾經想過要死 是因為心裡變得空空的

會為了沒被填滿而哭泣 一定是因為期盼著能被填滿吧

曾經我也想過要死 是因為鞋帶鬆開了

不太擅長重新把結繫好 人與人之間的羈絆也是這樣

曾經我也想過要死 是因為少年找到了我

在床上跪下 對著那一天的我說對不起

電腦的微光 樓上房間的生活雜音

內線電話的鈴聲 捂住耳朵的鳥籠少年

與看不見的敵人戰鬥著 在這狹窄房間的唐吉軻德

反正終點一定是醜陋的

曾經我也想過要死 因為被冷言冷語所傷

會因為想要被愛而哭泣 是因為瞭解人的溫暖

曾經我也想過要死 是因為你很美麗的笑著

老是想著死亡這些事 一定是因為對於活著這件事太過認真了

曾經我也想過要死 是因為還沒遇見你

有像你這樣的人誕生 讓我稍微喜歡上這個世界了

有像你這樣的人活著 讓我對這個世界稍微有些期待了

每晚臨訓前都會loop 呢首

有段時間日日聽

每次一但聽完心情同上次唔同
我就知自己又向前行多一步

希望大家多d關心身邊既人
有時可能就係因為你一個小小既舉動/一句問候已經拯救左一條生命

抑鬱

最近情況係好左啲
但喱種好係身邊既人帶比我既
所以我會好驚當有一日佢唔再係好似而家咁
我會再受唔住而真係走上絕路

係開心緊既時候都好驚會失去所有野
就算情況好左，都係會失眠、會痛苦

流行音樂節個次聽過
好正

呢首好聽
但會聽完爆喊 雖然之後係舒服嘅

有像你這樣的人活著
讓我對這個世界稍微有些期待了

巴打今日連續幾個負面PO 都見到你

你洗唔洗一句問候

由中島美嘉唱 真係特別到肉
不論係聲線抑或係佢既背景 都輕鬆觸動傷心既人

hello巴打
我都認得你
我過得好好 有心喇

每次受挫都會聽
希望依首歌可以救到更多嘅人

多謝你